啱啱有個𡃁仔搞完我個女，仲問我有無糖水食

就憑佢呢句說話，我打爆佢個頭，磨成粉末，沖落廁所，全中國無人話我唔啱嫁

子華神好嘢

但係我冇咁做

點解呀？

因為我係做公關㗎嘛

佢食左我個女，食埋我餐飯，仲問我有冇甜品食

我請佢食糖水

做人冇公關

食屎嫁啦

有聲